屌你老母，泛民d人琴日仲拿捐款箱，你直接幫年輕人比錢星火好過

請各位支持星火同盟，支持年輕抗爭者